# Homework15_optional_factorial


## Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
Це функція яка викликає сама себе. Для повторення якоїсь дії n разів, не стоврювати додаткових циклів.

